有無巴絲屋企有整飾面牆(木質牆)

小弟想間房其中一面牆整一塊
但上網睇資料都唔知要幾錢
裝修公司要下星期先傾到
想問如果巴絲屋企有
大約幾多錢一呎呢?料連人工
主要想整木質
一陣補圖先

希望有人解答